# ASD Screening
 MPPL Project

Aplikasi ASD Screening memiliki fungsi utama untuk screening gejala autisme bagi anak-anak berusia di
bawah tiga tahun (batita). Aplikasi ini akan mengumpulkan pertanyaan dari kuesioner yang sudah ditetapkan, kemudian
dilakukan prediksi dari data tersebut untuk mengetahui apakah anak yang sedang diperiksa memiliki peluang
mengalami ASD atau tidak. Pengguna dapat melakukan pengecekan dengan cara mengupload gambar wajah untuk
diklasifikasikan terkena gejala ASD atau tidak. Aplikasi kami juga akan menyajikan artikel edukasi dan informasi
seputar autism spectrum disorder yang diharapkan dapat menambah wawasan pembaca.

cc: http://asdtests.com/ <br>
clone of https://github.com/Sammy219/ASD-Screening

## Deployment link
https://asd-screen.vercel.com

## How to use
- Open file directory
- Open the terminal
- install dependencies "pip install -r requirements.txt"
- run with "flask run" on the terminal
